+++
date = "2010-07-02"
slug = "sexchange"
title = "Смена пола"

+++

Неделя упоротых снов в макдональдс продолжается.
Только факты:
• Ко мне пришла некая девушка-суперагент (в которой я впоследствии опознал Любень) и сообщила, что я, обычное закамское быдло, избран для того, чтобы остановить Тоталитарного Тирана™. В руках она держала книгу, где сообщалось, что у меня будет три попытки, во время первой из которых меня расстреляют.
• Для того, чтобы остановить Тоталитарного Тирана™, нужно было проникнуть на сверхсекретный объект, замаскированный под торговый центр. У ворот стояли двое солдат с автоматами, пропускавшие только женщин и расстреливавшие всех остальных, крича что-то вроде «Во славу России!».
• Эрго, для успешного выполнения операции, мне требовалось сменить пол.
• Контору для смены пола я нашёл по рекламному объявлению: «Смена пола за 47 минут! Только у нас!»
• «А можно мне хуй оставить? Я всё равно всё скоро обратно менять буду…»
• Проснулся я в 5:36 оттого, что меня расстреляли. Жаль, не успел досмотреть остальные две концовки :(

